屎之鍊金術師係邊度?

真心見到班狗越黎越燥 以應該攻心為上
如果中屎 想象到佢地會點樣嚎哭
呢樣真係好有必要加強宣傳
又唔係強水 又唔係火 和理非接受能力應該會高啲

班狗發癲都似

心理攻擊都係攻擊

非常支持投屎榴彈

我想講 一拎出黎 個個手足散開曬

不過要掉狗屎
人屎可能會留dna比佢地捉到

掉到佢地無衫換 臭撚死

有冇巴打研究過密實袋頂唔頂到陣味

生化武器, 試下裝入樽做雞尾shit酒

裝成雞尾shit水

唔洗點着就可快速投擲

混亂中好易爆
同埋d屎會發酵會漲

人屎都無所謂啦
驗dna都無資料對
更何況又唔一定係要自己嗰篤

用牛奶浸兩三日再扔
即刻威力大增幾倍

果然係屎之鍊金術師

你整果幾支用左未

大魔法屎

用左兩枝